唔經唔覺方皓玟係2017年已經出左兩首新歌

年頭忙電影同宣傳, 入左金像獎女配角五強, 之後即刻重投音樂

4月出既COMMON SENSE , 個MV仲要素顏拍

6月出既Let's Say, 請左好多有d名氣既演員拍, eg游學修, 陳家樂

之前小明話10月會係StarHall開2場concert, 同埋今年會出碟......
以佢上隻碟10首都plug既玩法, 加埋Believe In Live, 終於好天氣, 還要去過生活已經有5首

uwillc應該都會放埋入碟

方皓玟新歌嘆供樓苦 游學修被摑10 take：導演純粹想打我
方皓玟推出新歌《Let's Say》，今次題材繼續貼地寫實，講買樓嘅悲哀：「買樓你想買樓，買到也不見得享受」，諷刺為供樓失去自我嘅香港人。
今次個MV亦係亮點之一，客串演員幾乎雲集近年嘅新生代主力男星，包括游學修、《幸運是我》陳家樂、《點五步》林耀聲、《同囚》岑珈其、麥子樂、盧鎮業(小野)、何啟華（華Dee）等，有睇開港產片嘅影迷表示，見到個MV非常感動。
有份演出MV嘅游學修爆料指，導演臨收工想拍攝被人真摑一巴嘅鏡頭，游學修自願上陣被摑，拍咗大約10個take，點知最後竟然冇用到，笑指懷疑導演係純粹想打佢！

等咗依首好耐
上次唔放入去

7-8/10 starhall

葛民輝監制